支那樽裝水公司為慳一萬蚊，偷取紐西蘭食水！

Cloud Ocean Water Ltd was granted consent in December to extract around 1.5 billion litres a year at a plant in Belfast, which it intends to sell abroad.

The China-based firm only had to pay $2277 for the resource consent application and a few hundred dollars annually for monitoring costs,